[平民大反擊] 如果警方有水炮車嘅話。。。

呢部野一開保證乜野隊形 tg 畜龍都吹散
體積唔算太大，一個普通貨櫃車就夠

長盾?
企番起身先講野啦

不如你話有高達

推呀

有高達可以立國

問題係我地冇

你以為打GTA chok下個手制就有？

有無分能班一兩部番黎呢

鍚左春袋未

求錫春袋post link

錫春袋

我揾到啦
笑撚到我春袋都甩埋

邊個？求share

火

新仔唔識
個post名叫我家廢老 d後生唔識打交

我地就錫春袋

如果我有 黑死神 就可以 燒死 班 狗

同求！想開心下呀巴打

我家廢老：班後生交都唔識打

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果我有死亡筆記大家可以收工啦